人肉鬧鐘

日日朝早飛去我冷氣機到鼓固固

鴿肉鬧鐘

睇唔到#2

試下放D唔要嘅cd係上面

掛喺到？
我有諗過開冷氣烘佢 但費事為咗佢晒電費

鴿同班鳩都唔識分？

正評我俾架~ 幾驚你無捉~

我唔識分 我叫佢做鼓固固

我樓上有條撚屌成日喺度餵，頂佢個肺一日咕撚到黑，投訴咗都冇撚用

飲食台

條頸

拎bb彈槍射勁佢啦

紅燒乳鴿

都無話唔俾 講下咋嘛

痴線㗎餵 有無菌㗎 有菌多得佢唔少

你懂的

燒俾你餵

想打9佢地

我都試過咁，後尾掃走佢d屎就冇最飛返來

呢1-2年多左好多

我郁覺 之前都無留意 係呢隻成日走嚟我到叫醒我先周不時留意到佢叫 搵日捉隻哀嘢食咗佢